心血來潮聽返唱K小魚仙既歌，其實都幾高質....

見到youtube推薦比我咪聽下，click左幾首反派既歌都好撚神反而主角們既歌好似無咁好聽

海斗好mk

唔mk點食露閪亞公主ar Ching

我當年都係最鍾意呢幾首

蘭花首melody勁好聽

反派好聽勁多

主角冇特色。

我都覺種唱法定唱腔(?)好正

最經典個首咩七大海都ok既

我估抄當年红遍日本個女子十二樂坊.

難得佳作。好似已經冇衣style.

好聽, 但冇咩驚喜law.

翻睇套動畫,
見好多人話蘭花首melody好聽

唱歌可以令到對方咁痛苦，我只諗起胖虎

兩姊妹嗰音嘅和音好正

*嗰首

反派嘅歌而家仲有聽，但係主角個班就連melody都唔係好記得

我都仲有聽。琴日正想搵。

主角嗰啲純粹SELL青春少女。套套動畫都係依啲歌架啦。

反派嘅歌真係唔錯，黒の協奏曲同闇のBAROQUE
仲有沙羅首Return To The Sea

星羅首beautiful wish無得輸

依家好似唔興依種角色。

見到佢就煩。

發覺套野，啲人成日提住星羅。
係未最受歡迎角色。

Legend Of Mermaid
KODOU
希望の鐘音
Piece Of Love
Beautiful Wish

單人歌最好聽一定係ever blue
第二就splash dream
Return to the sea都好聽但聽親都好sad

要.mp3 我可以share，早幾年心血來潮搵返齊晒

世界で一番早く朝が来る場所

！！！寫漏呢首 六首神曲

以前有台灣人整咗個真珠美人魚視聽小網
細個放學日日上去聽歌
聽到依家一出旋律就知點唱 好痴線！！

再唯美的東西出現
好快就會一堆劣幣爭住走出嚟

佢有首主題曲叫before the moment好好聽

以前成日都諗佢幾時先肯除晒衫

好啊，放上mega之類既比人dl?
btw正派既歌真係好多，好多首巴打們講既都無印象

Legend Of Mermaid+ KODOU，呢2首真係一聽就喚醒記憶
Beautiful Wish好好聽算唔算最正既單人曲

搞搭，不過700mb慢慢down

中意海都多過中意佢海斗有種mk味似係會中出即飛露G亞

最好聽一定係呢兩首

主題曲都無 好打有限

mega dl左但開唔到

岩岩試左，就咁禁開唔到，但解完壓係聽到的
但唔太知點解同1首歌會另外有個0mb既檔案

我將個副檔名由zip改做rar就開到

開到了

Sor我喺mac直接右鍵壓縮 無用第二部機再check翻得唔得
開到就好了

我好鐘意海斗
以家都係

最鐘意呢首既大合唱同露芝亞唱既

星羅首Beautiful wish都好好聽

星羅仲有首birth of love

台版都高汁

係，改得同唱得都ok

仆街，又幾好聽WOR

反派姊妹個兩首都高質

主角嘅 我鍾意呢首

活潑動人歌聲演唱會現在開始

沙羅兩首都好聽